又笑到斷氣 哥迪奧拿瘋狂恥笑區

貢快😂

小妹對恥笑哥迪奧拿一向都係不遺餘力

樓主又反手

又燈

😂👍🏻

等睇反杯

屌你老母

😂👍

當阿記用緊夢遺同脾喇lin既時候，見到鏝用基錯同陶喆打兩閘，係會會心微笑的

點解曼城仲養基錯

哥帥戰術大帥黎嫁
下半場就追返你啦

加埋高拉，殺巴
四隻閘都過30歲

半場未完就燈

前者以前起碼有貢獻 基錯場場派膠

燈

邊個陷家產燈牙 屌你

還我血汗錢

屌

還我血汁錢

樓主燈到

樓主識波

屌奶星

樓主恥笑區

鏝迷在此謝過樓豬

g

燈到仆街

勝波輸盤

樓豬好波

完場先笑啦屌 搞到哥狗翻生